notebook漏光問題

想問下各位巴打notebook咁樣漏光法算唔算嚴重？唔該晒
想換機又驚換左仲衰

換啦 on9

巴打最後有無買xps15?有無依個問題？
利申： XPS15

買左，冇

唔該巴打
已經call左dell換mon

我主機板壞左3次
頭2次人為 第三次 自然壞
Dell support is good

覆得好快
但成日要用到佢service都唔知係好定唔好
人為壞即係點？

我散熱改造 唔小心整到供電

都有得免費換咁好？
係咪唔repaste部機就會瘋狂降頻？
諗緊就咁undervolting夠唔夠做

我換埋成個heat sink full load max 77C 係供電會過熱

所以我買左razer core

成個換咁pro 勁

某寶 有雙層heat sink買，By 熱容比=mass x capacity 多一層可以分散多d熱力

係比熱容

供電過熱關heatsink咩事

Cpu 同gpu 過熱解決左 就到供電過熱（解決唔到）